求賜教 我屋企發現d咁既野

是咁的，我同屋企人去左幾日旅行
今晚返到屋企就見到有一堆蟲蟲
有冇巴打知道係咩蟲黎

rip

祝福你

召喚你食屎巴打

禁室培慾

煲水飲有益

捉

咁撚矇點認呀

有啲似菜蟲

推

異形既幼蟲黎